緊急！ 有捉貓籠嘅朋友 請幫幫手

緊急！
有捉貓籠嘅朋友 請幫幫手借我一至兩個
屋企外有一家街貓 想捉佢哋入屋避一避風
可以借出的請tg Loc27